點解成日過左時機先發現自己心意

今朝一瞓醒
諗起已經冇機會再見到你
個心就乸住乸住
同你傾計真係好開心
唔知算唔算係鍾意
但好想繼續了解你
不過都冇機會啦

尋日同你講

借過唔該個女仔？

你話係咪係

屌你老母留名

好唔好主動搵你

搵啦屌！錯過左唔好又開po悔過當初